［人血饅頭］國難五金老闆踢爆前員工Rainbow C鍾采耘食人血饅頭

老闆Facebook LIVE交代事件經過：

懶人包：代老細接單，叫客人不要聯絡老闆/其他員工，轉售公司文具比學生，但係錢就自己袋落袋大食人血饅頭

事件發生後，其Instagram AC已經立刻轉為Private AC：

Facebook Page及YouTube Channel 已經即時刪除，只剩下抖音AC

果然相由心生

死仆街

講還講

煲大呢啲撚樣殺一儆百

我驚一陣又有連登仔屌我分化

Bun bun?

反共玩乜抖音？

熱狗套路唔意外
上次散當都係咁篤灰
唔少熱狗都坐監

冇人想知呀~ 推12月8日晚post 啦!

push